<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Der Informatiker Dr. Lutz Henckel pflegt seit Jahren im Rahmen der GMD (Gesellschaft für Mathematische Datenverarbeitung) ein geschätztes Netzarchiv (www, ftp) von Linux-Programmen und hat daher vermutlich wie kaum ein anderer einen umfassenden Überblick über den Bereich der freien Software und dessen Probleme mit Patenten.  Wir warten noch auf Zusendung seines Referatstextes zwecks Veröffentlichung an dieser Stelle.
title: Lutz Henckel zu Softwarepatenten: Beitrag zur Bundestags-Anhörung 2001-06-21

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpbtag016.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpbthenckel ;
# txtlang: de ;
# End: ;

